【推到上熱門】呢班廢老連死者都唔尊重

【1600】金鐘大部分反送中宣傳品皆已被撐警人士拆除，位置包括中信橋、連儂牆、公民廣場。另有影片拍得，梁烈士的公祭祭壇亦無倖免，破壞者更歡呼「拆晒佢」。

相關影片：

即係你鬧班示威者阻街阻住人返工
你地自私都算啦
係咪依家死咗人都唔識尊重

推

死癈老仲賤撚過林鄭

班廢老日後會有報應

拆人墳墓賤過地底泥

一定會有報應

呢班人一定不得好死!

天會收
落地獄

呢個已經唔係政治嘅問題，人格問題

佢地都大半身入左棺材dklm

佢地拆一我地貼十 睇下呢班死廢老拆得幾多多